［泡團突發］Choa退出AOA

On9?

AOA已死

呢個真

認真？有無人翻譯佢段韓文，

退出原因好似係失眠同抑鬱症

草娥22日晚間在Instagram發文，她在出道以後深受失眠及憂鬱症困擾，2年前開始接受治療及服用藥物，卻發現生病的原因並不是因為工作疲勞，所以試圖漸漸減少行程，也曾努力地回到團體，沒想到，因為自己的關係讓團體受到負面評論，和成員與公司商議後決定離開AOA。

希望choa單飛會更好
Aoa都係時候啦

唔怪得早排成日唔見佢啦
上排又有人爆佢話同邊個老細拍緊

無choa aoa有咩存在價值

ig更新。。。

唔岀奇 唱功最勁個個走左 無意思

咁下個月ellesse個fansign點

以後唔洗聽AOA既歌

wtf

好鐘意佢

choa

個人覺得成隊佢最正

Choa呀

冇雪炫就話姐
其他邊個走都冇乜影響

要退就全面退啦
單飛就無壓力咩

你都幾撚on9

點解咁對我
我最愛嘅CHOA
AOA玩完.......

叫雪炫唱咗CHOA嗰份雖咁

下又話歸隊既

睇黎件事係真啊絲

聽講果陣fnc唔同佢個best friend juniel續約佢已經心灰意冷

咁樣少個主唱人氣一定大跌
Aoa係咪可以解散

AoA剩係睇choa
姐係又睇少團

因為佢唱既 get out 先識AOA

佢就係話除左本身已經定左既個人活動之外唔會再進行任何活動喎
擺明就係想全面中斷啦

最正係佢

呢團野唱live次次咪咀
邊個都唱到啦
最緊要係睇得

惠晶係咪可以做第二主唱

希望大家多多體諒

aoa bye

之前迷上AOA果時 上網睇過啲資料
好似話岩岩出道初期既時候 冇人理佢地 一啲都唔受歡迎
咁果陣時 成個團既主力就係choa
當時唔紅冇人識佢地既時候 就係靠去接活動
變相成日都好多機會 令到 choa同個團分開
搞到其他成員杯鳩佢 可能係因為咁
Choa跳like a cat 正撚到

我睇aoa係睇choa

屌你老母

AOA冇人理個時 成隊靠choa接濟
到AOA紅左 choa就被退居二線 力捧雪炫

隊草啦

畀番choa我呀

主唱無左玩完喇

咁快玩完

草娥應該真係好大壓力同好唔開心

唉
CHOA
我唯一鍾意嘅女韓星
點解要咁對我...........

想挑戰mr removed 既某團

主唱都走
咁幽默?

痴撚線，草大媽都走 唉，一直都好鐘意AOA,依家搞到咁好唔開心

咁快就頂唔順有病

choa唱live都好一般姐

成隊AOA真係主打草娥
其他人整體都差唔多，雪玹都唔夠出
睇黎又散一隊

女團靠EXID頂住

聽人講雪炫好撚冇品
題外話
好似AOA入面有人會平分份人工
雪炫就死都唔肯
仲要串佢地冇接job
聽人講㗎咋

Exid.....?
女帝死㗎咩

不過exid唔係下坡緊咩？

無左草蛾 AOA只會變左雪炫與她的伴舞
執柒左佢仲好啦

下你條命 等呀智返嚟合體再創高峰呀

我覺得率智出solo好搵好多

新一代女團大把貨

你一齊住？

AOA😭😭😭雖然就鍾意係chanmi 但choa都好正😭

最重要個個走
AOA

Aoa
專心j blackpink算